{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051555",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72856&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주수피아라풀빌라"
    },
    "text": "美しい東海が一目で広がる風景が魅力的なペンションです。 快適な客室で美しい日の出を楽しみながら、プールビラとスパ客室をご利用いただけます。 5月26日からプール全体が正常運営され、入室は5時以降で退室は12時以前です。 無料Wi-Fiを提供し、客室は禁煙です。 スパは一泊当たりの刺身使用が可能であり、個別プールは冷水が無料で提供されます。 A棟203号とB棟03号の個別プールは5月26日から使用でき、季節によってプール温度が変わります。 一部の客室では調理が可能であり、炊事道具や食器類が完備されています。 肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 ペンションには屋外の大型プールとバーベキュー設備もあり、団体客室の予約は事前協議が必要で、最大人数を超える場合には入室できません。 幼児連れなしでは未成年者の利用が不可であり、ペットの立ち入りも不可です。 ペンション内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分別して出してください。 利用施設や料金などはペンションの事情により変更になる場合があります。 オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの魅力的な風景はどのようなものですか？",
            "answer": "美しい東海が一目で広がる風景が魅力的です。"
        },
        {
            "question": "何時からプールの利用が可能ですか？また、何時まで利用できますか？",
            "answer": "5月26日からプールの利用が可能で、入室は5時以降で退室は12時以前です。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "スパの利用料金は一泊当たりいくらですか？",
            "answer": "スパの利用料金は一泊当たり別途料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "個別プールの水温はどのように変わりますか？",
            "answer": "個別プールの水温は季節によって変わります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能であり、炊事道具や食器類が完備されています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはバーベキュー設備がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには屋外の大型プールとバーベキュー設備もあります。"
        },
        {
            "question": "団体客室の予約について教えてください。",
            "answer": "団体客室の予約は事前協議が必要であり、最大人数を超える場合には入室できません。"
        },
        {
            "question": "幼児やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "幼児連れなしでは未成年者の利用が不可であり、ペットの立ち入りも不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンション内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分別して出してください。"
        },
        {
            "question": "利用施設や料金について変更がある場合がありますか？",
            "answer": "はい、利用施設や料金などはペンションの事情により変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金やプールの運営に何か変動がありますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 527
    }
}